好有Face！ 韋亞邀雲格去總統就職禮🙇‍♂️🙇‍♂️

前世界足球先生、利比里亞球星韋亞上月當選總統，佢就邀請咗恩師雲格出席今個月舉行嘅就職典禮，完全畀足面！雲格當年喺摩納哥造就韋亞成名，因此韋亞一直好敬重雲格，重視雲格如父親。但雲格就話未必能夠出席就職典禮，重講笑話如果自己被英足總罰停賽，先至有時間出席。

對於會唔會出席就職典禮，雲格好幽默咁話：「我畀韋亞邀請出席佢嘅就職典禮。我諗我到時會好忙，但如果我畀人停賽嘅話，或者我會有時間去。」事源阿仙奴周日只能作客1:1賽和西布朗，其中球證甸恩判罰一記爭議12碼予西布朗，令雲格相當不滿，狠批英超球證水平全無進步，他或因此被英足總處罰。

雲格又回憶當年同韋亞共事嘅時光:「當你睇下佢嘅人生，佢嘅人生就好電似電影咁。我記得第一次見佢嗰時，佢顯得有啲迷失，冇人識佢而且冇人對佢評價。但佢之後就成為世界其中一名最佳球員，依家重做埋總統。」

「我祝佢做得開心，同埋佢真係時下足球員嘅典範。」雲格又話韋亞好關愛自己嘅子民，當年利比里亞爆發內戰，韋亞亦曾經為此哭泣。

雲格係太上皇

雲爺爺

雲爺爺連總統都培育到

何仔真名上連登

雲爺爺成個國家做後盾

雲加真係又贏一仗

但如果我畀人停賽嘅話，或者我會有時間去。

ALL-planned

利比里亞國父-Arsenal Wenger

雲加又贏

太上皇

雲爺爺乜都掂（教波除外）

雲加 雲雲加

雲格就話未必能夠出席就職典禮，重講笑話如果自己被英足總罰停賽，先至有時間出席。

英足總即刻比面佢

特別批假俾爺爺

仲要唔去

你叫爺爺，爺爺就要去？

爺爺黎香港培養總統ok？

造王者

爺爺

今次真係費蛇都要讓步..

就算做埋太上皇
雲加依然係會怕凍嘅

希望遲d sponsor 會專出件專用魔術貼羽絨比爺爺